爽呀塞地鐵 以後可以免費搭車了！

認同請分享
話俾你d親朋戚友知

認同請分享
話俾你d親朋戚友知

認同請分享
話俾你d親朋戚友知

爽呀 慳返好多車錢

推

Yes 死廢老有2蚊特權
我地幫香港人爭取都1蚊都唔撚洗

正，除咗賠了時間之外

好心港鐵早一日出下新聞稿叫人預多d時間返工啦，都吹咗風會塞佢地

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

仲有免費suck tle bus坐 爽撚到呢

今日好明顯係車長啦 北角人走哂 車都唔郁

義士=香港良心

其實就算收左錢都可申請退錢

人地無唸過今次咁撚成功，我地又進化

認同 分享先
香港義士想幫大家慳車費
抗地鐵加價同差既服務

咪係囉 垃圾地鐵 加價但服務仲係咁差
支持香港人塞爆佢 以後免費搭地鐵

過海一蚊都唔使比

爽呀

成班連槍都唔驚，風險計塞港鐵真係低，所以進化到係好合理。不過直接面對街坊真係要臉皮厚少少先敢做

如果有受害者一齊出嚟塞仲有impact，一句坐地鐵有邊個響黑社會眼中係無辜嘅，我嬲到爆都屌佢唔入

轉發保一生平安

只要可以免費搭車 街坊都會join啦

星星forward 可以燎原